\thispagestyle{plain}
\index[in]{Hans Spielmann}
\index[vw]{Wölflinge!Hans Spielmann}

\beginsong{Hans Spielmann \linebreak}[]
\beginverse
1. Hans \chord{C}Spielmann, stimme deine \chord{G}Fiedel, es \chord{G^7}geht in Schritt und \chord{C}Tritt. \\
Zum Abschied noch ein lustig \chord{G}Liedel, wer  \chord{G^7}Lust hat, der singt \chord{C}mit. \\
/: Wir ziehen in die \chord{F}Weite, ja weite wunder\chord{C}schöne Welt hinaus. \\
\ \ \ \ Frisch auf zum frohen \chord{G}Wandern, wer \chord{G^7}Lust hat, bleibt zu \chord{C}Haus'. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Ist \chord{C}heut' der Himmel klar und \chord{G}heiter und \chord{G^7}morgen grau und \chord{C}trüb, \\
wir ziehen uns're Straßen \chord{G}weiter und  \chord{G^7}singen noch ein \chord{C}Lied. \\
/: Was soll denn weiter \chord{F}werden als zu dem Bauern \chord{C}in ein warmes Nest, \\
\ \ \ \ das macht uns kein Be\chord{G}schwerden ist \chord{G^7}besser als Ar\chord{C}rest. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Und \chord{C}kommen auch mal schwere \chord{G}Zeiten, der \chord{G^7}Hunger plagt uns \chord{C}sehr; \\
der Wirt will uns kein Mahl be\chord{G}reiten der\chord{G^7}weil der Beutel \chord{C}leer. \\
/: Das macht uns keine \chord{F}Sorgen. Sagt an, ihr Herr'n, was \chord{C}kostet eure Welt? \\
\ \ \ \ Mit Fiedel und mit \chord{G}Bogen ist \chord{G^7}auch ein Fest be\chord{C}stellt. :/ \\
\endverse
\endsong
\begin{angaben}{0}
W\&W: Otto Leis\\
FA: 93 GB: 119 LB: 176 MO: 82 TS: 290
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Wo zwei oder drei}
\index[vw]{Tischlieder!Wo zwei oder drei}
\beginsong{}[]
\beginverse
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
\chordsoff \ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\chordson
/: Wo zw\chord{F}ei oder dr\chord{C}ei in m\chord{F}einem N\chord{C}amen vers\chord{F}ammelt s\chord{C}ind, \\
\ \ \ da b\chord{F}in ich m\chord{C}itten \chord{F}unter \chord{C}ihnen. :/ \\
\chordsoff \tiny{Worte: Matthäus 18,20 - Weise: Kanon für 2. Stimmen: Kommunität Gnadenthal 1972}\chordson
\endverse
\endsong
